{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000090647",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 해와달펜션"
    },
    "text": "当ヘワダルペンションは龍仁に位置しており、ヒーリングと余裕を楽しむことができる空間です。 当ペンションは宿泊だけでなく、様々な付帯施設を提供しています。 例えば、プール、子供プール、トランプリン、フットサル場など様々な活動が可能で、森林浴場やレストランも併設されており、快適に過ごすことができます。 休息と癒しをご希望の方は、ヘワダルペンションにお越しください。 入室時間に関するお知らせがありますので、ご注意ください。プールの営業時間と注意事項も知っておくといいですよ。 また、セミナー室やフットサル場も提供し、イベントや業務活動ができ、バーベキューや食事も可能です。 車を利用する方のために駐車場もありますし、キッズのためのアミューズメント施設もあります。 乗馬体験も可能で、様々な体験が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘワダルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションは龍仁に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションではどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションではプール、子供プール、トランポリン、フットサル場などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションではどのような活動ができますか？",
            "answer": "ヘワダルペンションでは森林浴場やレストランなどを併設しており、様々な活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "ヘワダルペンションの入室時間については、別途お知らせがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションのプールの営業時間と注意事項を教えてください。",
            "answer": "ヘワダルペンションのプールの営業時間は、別途お知らせがありますので、ご確認ください。また、プールの利用に際しての注意事項もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションではセミナー室やフットサル場も利用できますか？",
            "answer": "はい、ヘワダルペンションではセミナー室やフットサル場も利用可能です。イベントや業務活動にお使いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションではバーベキューや食事もできますか？",
            "answer": "はい、ヘワダルペンションではバーベキューや食事も可能です。レストランも併設されていますので、快適にお食事をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヘワダルペンションには駐車場がありますので、車を利用する方も安心です。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションにはキッズ向けのアミューズメント施設がありますか？",
            "answer": "はい、ヘワダルペンションにはキッズ向けのアミューズメント施設もあります。お子様も楽しめる環境です。"
        },
        {
            "question": "ヘワダルペンションで乗馬体験はできますか？",
            "answer": "はい、ヘワダルペンションでは乗馬体験も可能です。様々な体験が楽しめますので、ぜひお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 550
    }
}